{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119329",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신촌수제비"
    },
    "text": "「新村すいとん\\n\nソウル西大門区倉川洞30-10\\n\n粉食、10:00~21:00、日曜日休み、25席、牛骨スープで味付けしたすいとんがあるところである。 たった4000ウォンという素朴な価格でもう一度、ボリュームたっぷりの量にもう一度驚かされる。 すいとんを一度茹でた後、牛骨スープで再び煮るが、コシと柔らかさが共存するその味が素晴らしい。 原産地は韓国産で、信頼できる料理を提供している。 材料が底をつくと店を閉めるので、事前に確認してから訪問した方が良い。 たっぷりの人情まで感じられるところで、メニューはすいとんとキンパプだけを扱っている。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "新村すいとん"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル西大門区倉川洞30-10"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "10時から21時まで営業しています"
        },
        {
            "question": "何曜日が休みですか？",
            "answer": "日曜日が休みです"
        },
        {
            "question": "お店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "25席です"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "牛骨スープで味付けしたすいとんが特徴的です"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "たった4000ウォンです"
        },
        {
            "question": "このお店のすいとんの特徴は何ですか？",
            "answer": "すいとんを一度茹でた後、牛骨スープで再び煮ることにより、コシと柔らかさが共存した素晴らしい味が特徴です"
        },
        {
            "question": "このお店の提供している料理の原産地はどこですか？",
            "answer": "韓国産の料理を提供しています"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューは何ですか？",
            "answer": "すいとんとキンパプだけを扱っています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 237
    }
}